可唔可以整返搖一搖就轉到黑白模式

之前hkg+ chok一 chok就可以轉到黑白背景，好方便
跪求admin整返